{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72689&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화그랑블루펜션"
    },
    "text": "江華に位置する全室オーシャンビューペンションでは、美しい海が見られる客室とスパ客室、屋外プールを提供しています。 この周辺には梅の干物、グリーンホリデーキッチン、電灯寺などの観光地があります。 入室時間は5:00以降で、退室時間は22:00以前です。 客室はすべてオーシャンビューを備えており、惹かれとときめき客室では無料スパを利用できます。 毎日交換されるホテル式ホワイト寝具を使用しており、屋外共用のプールもあります。 プールの利用時間は入室後から20:00までで、水着やラッシュガードを着てご利用ください。 バーベキュー施設もあり、追加料金があります。 客室ごとに室内バーベキュー場を保有しており、バーベキュー炭火は2泊以上ご利用の際に無料でご提供いたします。 入室の際、最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の客室内での調理はできません。 ペットは出入りできませんし、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変更される場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "このペンションは江華に位置しています。周辺には梅の干物やグリーンホリデーキッチン、電灯寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このペンションの客室は全てオーシャンビューを備えています。また、惹かれとときめき客室では無料スパを利用できます。毎日交換されるホテル式ホワイト寝具も提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から20:00までです。水着やラッシュガードを着用してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに室内バーベキュー場を保有しています。2泊以上ご利用の際には無料でバーベキュー炭火を提供しています。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。安全のためにご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。環境保護のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズンには一部客室料金が変更される場合があります。お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 516
    }
}